垃圾名校secrets：出埋晒啲垃圾post

今日出咗五六個話屋企人唔俾自由學生嘅post，就連佢老母叫佢攞起隻碗食飯都要出，真係戇鳩鳩。跟住俾人屌到成個閪咁，又要del post，出post前有冇諗過，淨係所有話老豆老母嘅Post你哋都覺得係啱？

依家啲人成日話要追求自由，但係仲用緊老豆老母錢 依家啲學生真係有趣

成日話學校多功課，出到嚟做嘢仲多嘢做，又攰又辛苦，大學啲功課又麻煩，有得揀我都想讀返中學。

呢個垃圾名校，
成日話連登網絡公審
但係其實自己做同一樣嘅嘢
都戇鳩鳩

名校臥底快啲出嚟講兩句

解釋下點解要del post ?

都唔知你咁留意d小學雞做咩

guest嚟架 係咪名校呀？

係唔係只要有人投稿佢就post?
同埋做乜又要del

攞起隻碗都唔識
真係做狗啦
良心當狗肺
仲要話返自己老母轉頭

早似你會留意習近平幾時會死咁樣

比著我老母一定食食下飯一野打落黎
仲同你講咁多 真係曬氣
依家啲00後

18歲諗嘢仲咁小學雞，唔死都冇用

連登啲00後係咁上下
利申：06

呢度啲零零後幾時可以杜絕呀